未投 唔好停 快啲去投 踢走獻世派

多你一票真係好多

繼續投啊